언제 왔어? 어떻게 들왔어?
여관주인아줌마가 열어주드라. 솔직히 말해. 울오빠한테 무슨 짓했어! 울오빠 전화도 안받어. 만약 털끝 하나라도 건드렸다간 그날이 니제삿날인줄 알아. 알아들어?
 말도 마라. 털끝이고 나발이고 대화 자체가 안되드라. 완전 꼴통이야. 세상 살다 살다 저런 꼴통 첨본다. 대학 나온거 맞냐? 뻥같드라. 그런놈 어디가 좋아?
머리끝에서 발끝까지 다좋아 됐어?
앉어. 안무너진다.
앉을거 없어. 오빠랑 뭐했어?
뭐 하지도 못했다니까. 싸나이대 싸나이로 대화좀 할라 그랬더니 대화자체가 안되는걸 어떡하냐. 차라리 무식이 충만한 니가 낫다. 우리둘이 해결보자.
울오빠한테 손은 안댔지?
살짝, 대긴 했지.
뭐? 이게. 
가만있엇! 
놀구있네. 
우리동네 찻집으로 나와. 할말있어. 
